用口罩加一罐午餐肉溝到女

前幾晚行行下街見到個短裙MK妹無戴口罩，我咪問佢做咩唔帶，佢話屋企無曬，我拿拿林拎左我背襄入面個個口罩同一罐午餐肉比佢，佢好開心同我講多謝，仲交換埋電話添

尋晚我發whatsapp 問佢仲要唔要，我有一盒可以拎比佢，佢叫我拎上佢屋企，仲煮埋飯比我食 煎香埋罐午餐肉一齊食

結果拎住盒口罩上到佢屋企，食完飯，飲左陣酒吹左陣水

最後搞埋 中出 為左響應環保少女how dare you 唔戴套中出左

noted with thanks

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

非常時期，唔好咁多性幻想啦
仲打飛機？驚身體唔夠虛弱？

7.5/10

中出左之後個女仔對你講how dare you

發你老母